請問有無人知HKTVmall送貨通常遲幾耐？

？？？

宜家算幾凖時

等到宜家係咪正常

當我無講過